召集用FaceID既面孔，一人一負評恒生app

屌佢老母
唔support FaceID

行番轉頭

兄弟一齊負評佢

銀行IT狗負皮不願面對

垃圾痕身

已評

又幾搞笑，大貓更新用到FaceID，反而恒生唔得

吓 明明上星期仲用到face id

做乜更新到用唔到

Between, 去app store負皮
唔係負皮個po

屌 去大貓開戶算 過檔

去提款吧

屌點撚止恆生 東亞都係屌老味

點解指模都用唔到？你哋ok嗎？

渣打都一樣

真心唔明點解越升越衰

屌 點買股票

TouchID 我見佢個app仲保留住

但都係用唔到？

繼續入app store負評

之前邊個連登仔話faceid同touchid同一個api，一樣用到？

剛剛試咗用到

佢特登 check 下係唔係 iPhone X，之後就 disable 個 Touch ID

係

都係之前啲巴打醒，話等到銀行app肯support faceid先用iphone x

個app rating仲有2.1/10
快啲洗到佢跌破2

玩到咁盡，專登熄咗你

佢未更新前都用到FaceID
唔知恒生入面係咪有化石級高層落order要整走

Face id 唔secure 啊！銀行緊係block,一陣唔見錢邊個賠

銀行梗係block?咩銀行啊？？
你講HSBC？

孖生兄弟姊妹即收皮，但touch id 不會

推到有番為止

設定啲易撞既密碼都即收皮
咁係咪叫人唔好用密碼？

銀行咪出disclaimer 提醒孖生唔好用

就算用TouchID 都唔安全
有啲人會畀另一半/親人set多一組指紋
TouchID都即時收皮

照咁講，當你被人偷機

成部機，正面、背面
都留有你的指紋 都係一個loophole

有心人想複製番你指紋解鎖都一樣得

除非你戴手套用部機啦

好波 多左一星負評
評分由2.1跌到2.0

用Face ID Touch ID都好
繼續負評

dbs個omni一樣用到faceid

恒生打倒退

仲可以入以上條link 投訴
Service type選
>Personal Banking Service
>>Other Personal Banking Services

Content 打以下(來自app store jacky.harukiko 既留言，寫得實在太好，所以攞來用

The API of Touch ID and FaceID is the same and there is no technical problem but manual, political decision that caused FaceID to disappear.

Your Big Brother HSBC doesn’t do this. Other banking apps don’t do this.

Your IT department should be shamed of yourself.

無錯

推, 屌你老味,
香港銀行就係咁撚落後
幾時CUT 埋E BANKING,
打簿啦,臭鳩

我用緊3間, HSBC, 恆生, 中銀
HSBC 中銀 都得就係恆生唔得

垃圾, 居然係特登 update 去刪走佢

推

負評到個app下架

Ok

聽到上面話專登做到咁盡，我覺得只係恆生update得夠快，其他銀行未update，俾人用到face id只係因為同一個api既漏洞嚟

你睇下hsbc 個更新點寫先

咁真係因為班膠層

垃圾iPhone X

我講嘅

去apple 舉報佢廢左touch ID 既api

Apple將個app下架

搵痕身班IT brief 下佢地啦

成班友唔識野亂咁吹。

你估銀行鐘意用乜AUTHENTICATION都得架？
HKMA 都有指引，下年要強制2FA 先做到INTERNET BANKING 呀

2FA都係加多一重SMS/OTP收驗證碼者
都無話bam用生物驗證技術代替入密碼login

畀用touchID 唔畀人用FaceID係something you know層面

唔關something you have 2FA事架喎

銀行可以set TouchID/FaceID + Token/SMS LOGIN

痕身班IT狗唔識野亂咁吹。

老撚土銀行

都唔知邊個唔識野 兩樣野都唔啦更

用到喎

2.0 -> 1.9

原來獅子銀行係仲用到
我得身痕同阿東户口 ，一開賣就轉機用iphoneX，仲試到佢立即支援到face id，即時放心哂。
點知宜家update左就remove face id

擺明痕身有膠層玩野

評分幾低都無人理啦
打上cs投訴，仲要迫佢地覆原因同幾時有得用
總之就迫佢地d人去做野就得架啦

關咩事， FaceID 同touchID 都係 Biometric Authentication
如果FaceID 唔符合 HKMA 指引， touchID 咪一樣唔得

你搞清楚先啦
事實係同一個API, 個個app 都直接可以由touchID 轉去 FaceID
恒生app 都一樣， 但佢專登出多個update 去block 左FaceID

我覺得兩件事，ma應該唔會tech到咁先既
我估 biometric 對ma 哩d科技盲黎講得fingerprint
依家多左face 遲下有eyeball，voice咁
依家MA未出聲，就試下得邊間d老細淆底囉

已正評你

聽朝去做

PS有人負評你 係咪痕身IT狗？

你睇下篇野先啦， 有講biometric 包 fingerprint, voice 等 unique biological characteristic

不過都幫返 IT狗講兩句先啦
好多大公司 IT狗無咩權力，人地就做就做，話唔做就唔做，所以入 IT狗數都無用

伸利：唔同行既IT狗

sorry 睇漏左，自膠先 ，咁即係身痕行真係好保守
股權做阿二都算，咁決策都咁阿二，抵佢一世做阿二

推, 好唔方便而家

痕身我屌你老母

原來隔離post一早講咗東亞都唔得

屌你老母垃圾中銀app支援note8指紋未呀

恒生係好老土 改地址仲要交form

呢啲垃圾老土銀行真係唔要得

大家去大貓開戶算

恆生真係樣樣廢 信用卡都廢

你今日打hotline 投訴左未？

感謝各位巴打 用得返啦

終於有翻
下一步就希望佢快手快腳Support 埋iPhone X個畫面

太好了

階段性勝利
FaceID 撚全面進場

升埋19.5:9

港仔投訴文化

呢啲叫掙取